牛市不知不覺重臨

年初效應 升到2萬8

牛b

太天真

265變左支持位 258變左鐵底 249變左鈦合金鑽石能量底

牛3 大戶派錢

聽日一1定GAP上 大戶唔會比位你買

熊二當牛市

當升到27500仲有冇人敢買

269

留名等bin屍

散戶無懼

吽吽吽

竟然仲有人睇淡 要好似大師咁俾人夾足1萬點？

上年年頭都贏緊錢
年中
年尾

夾到有咁上得咁上

夾到下星期2

不斷祭祀大戶